HSBC Vice president

有冇人知HSBC Vice president 一個月幾錢?
2，３年年資能做到呢個位嗎？thx

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

有2,3年年資點會對啲咁嘅post有興趣呀

銀行果D title，你都唔好咁認真。

一間銀行起碼又幾百一千叫 president 啦！

“Vice President 月收入 HK$47000+bonus ” – Anonymous – 28.4.2017

25,6歲多唔多人做到VP?

梗係唔得啦

Mt 有機會25,6

我見到linkedin好多人，２６／７已經VP左...

Standard Chartered Bank - Associate, Debt Capital Markets
Investment Banking Analyst - Nomura

呢2個又幾多錢人工一個月到?

For example? Post下啲Linkedin比大家欣賞下

恒生 Senior VP 4萬幾+bonus(唔多，生意唔好一個月）
其實好難作準，做銀行跳多兩間又多啲

你on9到要係到問唔係諗住自己入到ibd下話

Apparently 佢唔知呢個係IBD啦

好奇同學人工jei

呢D睇有冇數嫁渣喎 有數既話BONUS果到隨時多過人工啦
冇數既話老底都唔會太少啦

不過佢果2間我估都應該冇咩DEAL
渣打DCM同NOMURA IBD應該都冇咩生意啦...
NOMURA係香港都係做外國DEAL多 會有幾多呀

其他bank搵件junior avp人工都差唔多啦。

hsbc AVP offer幾多

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

Retail?

Commercial bank

身邊有一個
但真係一千零一個